中年A0毒撚，仲慘過升中四了

唔好話識女仔
連同女仔同都做唔到

有錢有資源啲女就會主動識你

假設

其實單身仲好 想去邊就去邊, 又唔洗諗點慶祝節日, 節省好多洗費

正正經經去叫隻靚雞, 之後就唔會諗啦。

叫雞叫著人妖

我條命一世冇錢

中年A0都破產
冇女洗少好多錢啦

咁無啦

長期失業
搵唔到嘢做

成日見到樓主出post
加油
祝你早日搵到真愛

搵唔到㗎啦
所以先做煩膠叫春

男的也好 不會懐孕

成日叫樓主望下個閪樣睇下同佢係咪差唔多
係就唔洗再叫咁多春

你嚟㗎

冇女的一生是黑暗的

同佢7成似
睇化左